信上帝既教徒唔小心射左精使唔使落地獄?

無婚前性行為但未結婚

耶撚死全家

所有宗教都係邪教 同意不

信教死全家 但係耶撚死先

好似要
聖經入面有條友射咗落地跟住唔要要受咩懲罰定直頭落地獄

何謂邪教？

條友係幫佢大佬借種生仔，但扑完野唔中出先被懲罰